我妄想可補救 其實極幼稚

唉

想點補救